咪話左今晚7點半太子囉！

咩事呀？七點半太子熱門一個post都冇呀！可唔可以放一放低其他野先呀？對唔對得住係入面犧牲左既義士啊

家屬極大可能已經被要脅唔出得聲！點解要佢地封口呀？因為呢個有可能係成個運動最大既核彈呀！

你地自己睇返有巴打既整合啦！

[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

今晚 7點半 太子地鐵站
今晚 7點半 太子地鐵站
今晚 7點半 太子地鐵站

要求黨鐵交出831太子站，石硤尾同荔枝角既cctv！將成件事還原真相呀！！！

推到上熱門
未推到唔好停

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7點半
7點半
7點半
7點半

831 CCTV
907 機場
908 美領

依家有人架喇

Push

急！！依家要人！！

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

太子太子太子

今晚太子見

依家都有人 推推 但有啲熱

咩730太子，而家啦

今晚7:30遮打／太子見！

推呀

今晚 7點半 太子地鐵站

家陣都好多人

咁你走落太子站有咩行動
衝入控制室拎cctv 定係準備俾隔離狗屋啲狗拉？

PUSH

幫推

我完全唔明有太子站+成間旺角狗屋既狗唔圍
係都要圍一隻結婚既狗係咩logic順路果啲去下咪算

反暴呢

你覺得落太子站會有咩成效
黨鐵高層唔會係到出現
搞9前線員工又冇意思
準備俾人拉？
樓主係咪鬼？

咪推po你答我你有咩準備先啦

推呀！

大約1:09左右，好熱血，群眾跟住嗌

你想去九龍灣？

我搵緊個po

Pish

pish

鬼？
真相未公開 乜柒回應都冇
有冇成效你又知？你識預視？
遊行都冇成效，咁出黎遊行送頭做咩

太子見

push

我會去集會因為怕個邊唔夠人...
明白太子站事態嚴重要優先處理 但係集會無人去都唔係件好睇既事:(
手足們分頭行事啦好嗎?

太子啊！

你哋點解覺得圍太子站有意義
新屋嶺強姦虐打你哋唔圍新屋嶺？
純粹因為太子站近就圍？
我哋唔係要圍個事發地點呀 有撚用咩
我哋要圍拎住條片果條友 姐係黨鐵高層同狗呀
屌哂你哋班on9

8.31 9.1CCTV
要求交出8.31同9.1全線所有CCTV
唔只太子站
其他站都好緊要

還原真相 今晚太子見

鬼你個頭，你知唔知爭取緊d乜架！港鐵交片！唔去港鐵不如去你屋企？！

贊成
任何一邊冇人都難睇

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

730太子見

又捉鬼
屌你老母
係咪鬼大家識判斷啦
再捉鬼 屌曬你全家

l

推呢個

咁樣你係咪想叫人去九龍灣吖？

Cctv

推 推 推
推極都上唔到熱門

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
將《願榮光歸香港》獻俾手足
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

係呀係呀 最好乜撚都唔好做 等收皮啦你

太子！！！

要將太子死左人呢個信息帶比全部人
唔可以佢話冇死就冇死 CCTV又冇 乜鳩都冇
同埋太子站今日係鮮花悼念集會
唔係圍

7點半

推！！

要人！
衣家要人了
已經好多大小老幼都有

太子已經好多人...

少年維持的煩腦疑似左膠發現

唔知佢想點

推爆！

交片！！

獻花獻花獻花

獻花唔單單止代表我地對受傷/可能已離世手足嘅懷念
更加代表我地要搵出831真相嘅決心

太子！

有冇dress code?

無可能唔黎

傻人發現案
少年維持的煩腦

應該最好黑，
不過都要帶衫換

推佢老母

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

我先唔撚係 你哋叫人鮮花悼念果班先係左膠
今晚就算點和平 一樣會俾狗逗 俾狗拉
就算點和平 狗鐵就會乖乖交片？
今晚太子係要衝 唔該大家有覺悟
想放鮮花悼念擺擺姿態嘅唔該番去訓教
今晚出黎唔勇武係冇意思

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

tui

有冇紙扎公仔

全部剩係識洗版推文
無內容無討論無行動目的

今晚目的係要求黨鐵交cctv
你無啦啦叫人衝乜9呀
屌你老母

今晚使唔使黑衫

荔枝角
石硤尾

Disclose the Truth
831 CCTV
Dead or Alive

confirm係傻人
啱啱叫人唔好去
屌多兩下叫人衝
未知衝乜嘢 衝入警局定衝入控制室？

Psuh

左膠正仆街
又叫人衝太子站
少年維持的煩腦

612 721 811 831
Never Forget
Never Forgive

比人屌左膠就叫人衝

你覺得要求佢佢係咪會俾？
你答我
今晚係擺姿態定係你on99咁覺得佢見到有集會就真係俾

已經好多學生同街坊圍緊

你呢個問題就好似問我係咪買左六合彩就會中咁
我點答你
我淨係可以答你唔買唔會中囉

又左又衝又當我係鬼又叫人咪捉鬼
你哋兩個分身acc想點
你有冇講過今晚集會有咩行動
我乜撚都唔講你哋執生算

反正你哋和平集會都實俾狗逗
我就係唔想見到呢啲送頭野

先不論咩野
邊個話個錄影係太子站？

到時見

人呀

[red]全世界！
1930太子見!!!!!!!!

跟番頭七儀式，做足哂佢。

推！

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

太子站發生唔係太子站係邊度
你可以去客服睇下 個站全部cam畫面裡面都有

依家係買次六合彩都俾人打柒呀
你係旺角警署隔離搞和平集會
成本幾大？
我都唔想睇住手足俾你哋叫出黎空gear然後俾人打

使唔使咁多人去婚禮

還我831真相

唔推遮打太子post ，推popo婚禮post

留係屋企一定唔會比人打柒

屌好似話太子10mins後關站

推！
唔係冇，係撞鬼沉咗

source？

我係話一係唔好去 去就要勇武
你想係狗屋隔離和平悼念集會叫黨鐵出黎傾
你係咪咁天真覺得手足可以全部安然無恙出番黎呀

推!

現場source

831 721

831

現場廣播

岩岩經過，有手足嗌太子站10分鐘後關站
求fc

而家塞咗半個站炸，要人～～

所以咪話出黎唔好冇gear
唔好諗住用悼念之名 d狗就唔逗你
相反見到手足冇準備咪好似九龍灣巴士咁挑釁恐嚇
明未？？

推啊

真 推

3 條 人 命

撐你

up

推
利申 最好炒車 但至少有證據警渣濫暴

去！

閂閘點去

住九龍新界去太子，住香港咪去遮打

10分鐘關站
現場source

完全無人宣布wow

收工就會去

p牌推唔到
612 721 811 831 903

意義上係黑衫

屌還屌
起碼都講下先好冇

7點半 太子見

幾分鐘前講
有人話係廣播 但係我聽唔到
source係由最前傳過黎

ok will go

屌你推post!

收工過黎，等埋

7半見呀大家！

1707 #太子 #太子站

向港鐵職員查證後，確認太子站五時十五分會關閘。
#一手

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

太子係咪又封站

咩事又封站？

o岩o岩黨鐵太子站廣播宣布報咗警

太子站廣播：已報警處理

班黨鐵又想同班狗合作玩困獸鬥殺人

831呀 堆

追住831黎問呀！

1700 #太子 #太子站

現場消息指太子站將於10分鐘後關閘。
#一手

垃圾黨鐵 屌你老母

721 元朗
831 太子

警署就係隔離

沙田世紀頭七緍禮

屌

淨係去其中一邊好定係去完太子獻花再去遮打/遮打完再過太子？

堆到上頂！ 831831831831

推啦

搵d人上地面放哨望住狗屋行動

唔好去太子 轉去沙田婚禮

黨鐵報左警

太子閂站 改去中大啦

太子封就轉場深水埗

831 91 92 CCTV
黨鐵快撚D交出831 91 92全線所有CCTV
唔只太子站
所有站CCTV我全都要
缺一不可！

青衣控制中心

唔該啦831 831 831 721 721 721呢啲唔可以等佢淡

成件事未完！

要追究警暴！

推 另外提提大家聽日袋底見

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

1715 示威者開始離開太子站，並高呼「七點半，遮打見」

今晚見
求還原太子站831真相 追究到底 黑警無差別謀殺 黨鐵賣港 沾滿市民鮮血 一定要公開cctv

屌，太子站而家關閉，由於有人群聚集

而家要轉場了…

有冇人知而加轉去邊

721 811 831

咁樓主而家個po似係要人all in嘛
集會又好 獻花求片又好 祝福新人又好
各自努力啦

打算去太子
但話有狗去緊？

係咪又想整多獲呀??屌佢老母

戇撚鳩 一早話咗七點半
做咩要走呀？

變咗17點半
anyway be water, 依家走人睇下佢夜啲開唔開返囉

遮打見

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況

Pushhhhhhhhhhh

封站加call左狗

要逼佢交片呀 7點半呀！！！！！！

想問太子站而家咩環境?

封左

PUSH!

推唔到都要推！！！
８３１太子極重要！！！

站都唔停

有婆婆嚇到喊?

啲手足係入面😭

黨鐵真係身有屎

去完集會去

推
推
推

宜家點算

我諗未到7:30已經比警察打到嘔

推爆佢

太子站隔離就係狗屋
邊個位安全d?

封站........不如去支持集會啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

要打芒亨，不了

7點半 遮打花園集會

推呀。。。

P牌小小力量pushhhh

太子封左
係咪時候轉場？

7點半，全世界7點半！

推呀 來太子呀

我都想知 獻完花點走

去旺角lo,行返過去

.

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

已封站要去就要預早D行多兩步了

送花之後走

一定要撞開出入口閘，唔好比佢封站，手足走唔到，必要時衝入去屌狗

過去大學祝賀新人

唔好撚on9

又攪太子站？

就係狗屋旁，咪撚痴線啦，唔好又傷一百幾十人啦好嗎

屌狗係沒作用嫁

唉睇到D PO睇到自己好混亂
有幾多係鬼有幾多係堅真係好難知道
不過無論係點
去邊唔緊要
最緊要唔好得個睇字

推推推

[連登神探加核彈]831死亡查證-CCTVB又記一功(With English Version)

去沙田啦

好煩 個個post都見到你

封左太子站 各位小心

封咗站啵ching

9.7機場 9.8美領（遮打）

攪到祭祀儀式咁既

太子無撚用，青衣先係大佬

做野啦

封太子 咁咪去青衣

pushhhhhh

快啲上twitter, cap下黨鐵英文通告，去啲議員度comment "HK Police and MTR are turning PrinceEdward station into another Tiananmen Square"

封還封應該仲可以係站外獻花
大家獻完可以be water睇下仲有咩做，圍狗屋真係不了

搞隻狗做乜鳩正經事唔做

推呀屌屌屌屌

730 太子！

幫推，真係唔好圍警署，寧願要佢地班友full gear 出來跑來跑去，都唔好圍佢地，咁樣唔單止佢地唔驚，仲多謝你地送頭送到埋口邊

人多地方

此訊息發放時間 : 2019-09-06 17:15

因應太子站內有人群聚集，為確保乘客及員工的安全，列車服務會作以下安排：

• 太子站暫時關閉，荃灣綫及觀塘綫列車將不停太子站

乘客如需轉乘荃灣綫 / 觀塘綫，請在旺角 / 油麻地站轉車。

請預早計劃您的行程。

輕輕一推

又封站

推唔郁都照推

應該點依家？

去太子

太子

坐緊巴士來緊

(要真相嘅入)太子站手足犧牲案 我地要轉打法

Summary
1)我地立場要轉做 有手足已犧牲 唔係我地再搵證據 係你班殺人犯證明冇呀!!!
2)打法 (Cctv已經做緊 當唔work先) 從離奇案入手

全部人都好唔想接受 好想要fact check 但我覺得cctv呢個方向已經唔可行過咗咁多日 就算法庭落命令要交都洗哂啦 代入角色 打爛佢都唔會有可能公開殺人片段啦

我個人覺得 要100% fc係其實無可能 所以我地要轉立場
咁多口供吻合 合理推測下 (個個都不願意接受但問心好有可能 ) 唔應該再由我地搵證據 因為搵到嘅人證我地搵咗 cctv努力緊雖然要壞打算唔work 呢方面我地已經合理懷疑 直接宣布有手足犧牲 你話唔係 咁你交證據 嘔過白泡位手足去咗邊???你講呀!!!

另外
如果有三條屍體係太子 佢地冇殮房用 因為係非法殺人
係地鐵站 條屍放唔夠一日就會臭到冇人頂得順 臭味又冇其他野可以掩蓋

有冇諗過從嗰三件離奇屍體發現案入手 家屬禁聲 總有朋友 有fb等痕跡

殺人棄屍 我地唔可以唔記得！！！！！

我要真相

太子站外

831太子cctv

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

不要進入地鐵站內，否則會墮入對家陷阱，cctv鏡頭，系統會自動被毀，在附近行下街，食下野喇。堅持入去嘅係人定鬼自己定學生自己諗下喇。

去完太子仲有遮打
直接遮打又得姐

7點半可能太子放tg

推。

太子封站可以去邊

口音阿哥👏🏻

咁快打？

想獻花仲去唔去呀......

到曬! 人呢？

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

香港警察，殺人凶手
3人被殺，8人跳樓

721白衫人
831綠武警

lm

附近邊度有花買 花墟？

真黑警殺人片段
唔好再問fc
屌你老母咁樣唔死人都意圖殺人啦

推到大家去太子
太子係一條人命 凱悅係一隻狗結婚
日後仲有狗會結婚 但人命同cctv只有呢個時機 希望大家可以prioritize

黎緊，大撚把人，唔使驚

7半太子！

推！！！！！